(茅山法師入）問女神借書入面夾住左條西毛

肯定唔係男人毛
好幼好滑，仲有女神既香味

有冇咩巫術可以令佢愛上我？

利申：有d失望女神唔係白虎

女神想同你交換信物

兩碗水煲埋一桶水

呢個似

D水邊度出黎？係條毛度？

冇可能....我瘦窮廢柒毒

咁咪得 你識落降頭都無撚用

用個盒仔裝住，
得閒攞出嚟J 算啦

會唔會係腋下毛，小心J錯

尋日佢舉手都冇毛毛既

佢特登，性暗示嚟

食左佢

你女神的確係白虎
條毛係我屌你女神嗰陣甩既鳩毛

校服PLAY 要揸住本書比人屌

將條毛磨粉 倒落女神破處嘅血 大火煲七七四十九日 再將你初生時第一滴眼淚倒埋入去焗多十分鐘 然後靜脈注射入女神身體

配合大王酸漿魷脊髓液塗抹全身更佳

再係月圓之日既子時同女神表白

咁多STEP，不如氹女神性交轉運好過啦

每晚都將條毛當牙線咁用，當你用到把口慢慢有浸閪味，咁你就可以幫自己含喇

Mk仔鳩毛黎

其實唔煩 要搵嘅材料都唔係咩罕見嘢 爭在當年有冇收藏起嚟啫 難搵少少嘅都只不過係大王酸漿魷脊髓液

地點記得要係心經簡林

可能喺菊花毛

好想奶女神屎眼...

食左佢，直接食將佢同你融為一體，成為女神同你之間嘅連結，再用念力控制佢